恆大校歌係咩？

間間大學都有校歌，但恆大校歌係點唱？